ja - zij zal natuurlijk haar eigen kamer hebben; de kamer die ze altijd is heeft; - en er is een kinderdagverblijf voor de kinderen, - zoals gewoonlijk, jij Weet het niet Waarom zou er een verandering zijn? "
"Ik weet het niet, mijn liefste - maar het is zo lang geleden dat ze hier was - niet sinds afgelopen Pasen, en dan maar voor een paar dagen .-- Mr. John Knightley's advocaat zijn is erg ongemakkelijk.
- Arme Isabella!
- ze is triest weg van ons allemaal!
- en hoe jammer ze zal zijn als ze komt, niet om te zien Miss Taylor hier! "
